\newpage\section*{Aufgabe 9.2:}
	Nach Nachfrage in der Konsultation wurde uns mitgeteilt, dass dies die korrekte Grundmenge und das korrekte Komplement sind: \\
	\begin{tabular} { l r c l }
		Grundmenge: & $G^2$ &$=$ &$\{(G_1, G_2) \mid G_1, G_2 \text{ Grammatiken}\}$ \\
		Problem: & $SP$ &$=$ &$\{(G_1, G_2) \mid G_1, G_2 \text{ kontextfreie Grammatiken und } L(G_1) \cap L(G_2) = \varnothing\}$ \\
		Komplement: & $\negProblem{SP}$ &$=$ &$\{ (G_1, G_2) \mid G_1 \text{ nicht kontextfrei oder } G_2 \text{ nicht kontextfrei oder } L(G_1) \cap L(G_2) \neq \varnothing \}$\\
	\end{tabular} \\
	
	\input{vortheorem_h921.tex}
	
	\textit{Haupttheorem 9.2.2:} \\
	\textit{Behauptung:} $SP$ ist nicht semi-entscheidbar 
	\begin{proof}
		Beweis durch Widerspruch. Annahme: $SP$ ist semi-entscheidbar. \\
		Aus unserer Annahme und \textit{Vortheorem 9.2.1} geht hervor:
		\begin{align*}
			& \text{ $SP$ ist semi-entscheidbar und $\negProblem{SP}$ ist semi-entscheidbar} \\
			\Rightarrow &\text{ $SP$ ist entscheidbar (siehe VL §8.14)} \text{ \Lightning}
		\end{align*}
		Somit muss unsere Annahme falsch sein und $SP$ kann nicht semi-entscheidbar sein. \qedhere
	\end{proof} 

		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		